見到身邊朋友開始拖拍就唔開心

有無人同我一樣

一樣

agger

屌你老母做咩講個事實出黎

唔會喎 你咁怪既

利伸 拍拖中

gay

其實自己一個更開心

有人同我一齊單身都覺得單身冇乜野
但身體個個拍哂拖就開始酸到仆街

成個人唔開心，反醒自己點解無拖拍

你仲怪

Exact7ly

明明自己都唔係咁差 點解無拖拍

忍左好耐 終於忍唔到要講出黎

咪撚講個事實出黎啦，仆街，好hurt㗎

原來有咁多同路人

這些機會

有啊 本來好戥佢地開心
但黎緊嘅節日.... 圈子內又少咗個fd，要自己過 sad咗下囉